大陸人臭啲定賓妹臭啲？

屌你老母係咪用屎沖涼㗎，
次撚次行過都勁撚臭，
定係你啲垃圾國家無水呀？
屌你老母

大陸人把口臭啲
成賓妹個身臭啲

印度咖哩妹

得罪講句，真係長期唔沖涼先有既味

睇錯賓洲
出返去先

蝻最撚臭

星期六日唔敢行旺角天橋